Mamma had erop gestaan ​​dat ik terugkeerde naar mijn bed in haar kamer, zoals ze was zeker, meneer Benson zou de kleedkamer nodig hebben.
Mevrouw B., uit beleid, protesteerde en zei dat er geen aanleiding was, dat ik zo stil was geweest ze was zich er nooit van bewust geweest dat ik daar was, enz., maar dat had mama wel haar eigen weg, en ik geloof echt heel erg tot volle tevredenheid van mevrouw B. zichzelf; want ik betwijfel of mijnheer B. zich bewust was van mijn nabijheid, of hij het helemaal goed zou hebben gevonden.
Niettemin, hij zo volledig behandeld me als weinig meer dan een kind dat ik vrij zeker ben hij had geen vermoeden dat ik zijn plaats zo voortdurend had ingenomen tijdens zijn afwezigheid.
De heer en mevrouw B. gingen kort na zijn aankomst met pensioen, ongetwijfeld om zich te storten in alle geneugten van de liefde na zijn lange afwezigheid, en die van zijn vrouw vermeende ontbering van hen.
Het idee dat dat het geval was, deed dat niet veel ergeren me zoals ik verwachtte; integendeel, de verbeelding heeft ze afgeschilderd in alle pijnen van verrukking, en eigenlijk wond me extreem op.
Alles op eens, het idee viel me op dat ik me met opzet in de kast kon verstoppen, aanschouw al hun heerlijke ontmoetingen, en wanneer hij zijn vrouw had verlaten zichzelf naar de rechter te keren, en de sleutel werd tegen hem aangekeerd, ik zou dan binnen kunnen komen mijn beurt, vlieg in de armen van mijn betoverende meesteres en geniet van al het vreugde haar goed bevochtigd en sappige kut zou kunnen geven.
Ik besloot het te doen stel dit aan mevrouw Benson voor op het eerste moment dat ik haar uit elkaar kon krijgen van alle waarneming.
Ik was die dag een beetje _distrait_ in het klaslokaal, maar een oproep van Miss Evelyn herinnerde me aan mijn zintuigen.
Ze vroeg me wat ik kon zijn denken aan; Ik hield mijn hoofd omlaag en bloosde.
Al een adept in de geseling, ik hinkte dat het van haarzelf en van haar was vertederende strelingen de dag ervoor, waardoor ik me zo vreemd had gevoeld Over.
